屌您老母陳茂波

連4000蚊Sms都冇